第六大訴求 解散警隊

屌佢老母死黑警

唔係解散
係清算

解散冇用啲狗仲係度
要中央屠狗

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

解散同制裁呀

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

終於有人肯加更多訴求
明明第晚都出事 但一直都係得5大訴求

無衝突，可以散解完再清算